このフォルダ内に
Makefile
*.c
*.h
場合によってはサブフォルダ
等のレポートとなるコードを用意する事。

=====
* 実装(コード) program code
 * 各関数／ライブラリのソースコード
   * 各関数にはヘッダコメントが必ずある事

*動作例の記録として、result.txt 等があるのが望ましい

* ヘッダコメントの記述方法には色々な技法／ツールが存在する
  * 大事なのはグループ／プロジェクト内で統一が取れている事(今回は演習IVでの規定を守る事)
  * コード量はA4で十枚〜
